今天起同勇武割蓆，可以站在道德高地

因為今天警察太過分